深夜肚仔餓

啱啱食左個曾拌麵

好肚餓啊啊啊

🖕🏻

膏

係咪咁正丫，深夜都煮到呢d

瞓覺定食野好

食

突然好想食吉野家

你個名